"Heel goed, maar je moet deze vermoeiende chemise afstoten, of ik zal niet OPNAME Omdat haar lust zo opgewonden was, maakte ze geen bezwaar en trok ze ons terug stond op; ze trok haar verschuiving over haar hoofd en toonde een veel meer prachtige vorm, met een prachtig eerlijke en gerimpelde huid, dan ik kon hebben voor mogelijk gehouden.
